求救，對面單位用咗我單位門號

公司對面C單位劏咗好多間房，門口有8個門鐘，分別係A-H
我係A單位，衣家送貨成日送錯咗去對面！
垃圾管理處唔理，話通知咗對面業主，人哋換唔換係人哋嘅事喎，嘈多兩嘈話肯換，但遲遲都未換！可以向咩政府部門投訴？

報警

搵消防捉鳩佢消防條例

1823

睇下佢做咩業務，同食有關就揾食環

1823 向屋宇署投訴,劏房可能犯法

打電話報警，話懷疑 A 單位藏毒，

樓 宇 門 牌 號 數
差 餉 物 業 估 價 署 負 責 編 配 全 港 樓 宇 的 門 牌 號 數 ， 並 確 保 標 示 正 確 門 牌 號 數 。 根 據 《 建 築 物 條 例 》 （ 第 123 章 ） ， 差 餉 物 業 估 價 署 署 長 獲 授 權 向 建 築 物 的 擁 有 人 發 出 命 令 ， 規 定 在 有 關 建 築 物 標 示 獲 編 配 的 門 牌 號 數 。

任 何 人 士 無 合 理 辯 解 而 沒 有 遵 從 差 餉 物 業 估 價 署 署 長 根 據 《 建 築 物 條 例 》 第 32(2) 條 所 發 出 的 標 示 命 令 ， 即 屬 違 反 《 建 築 物 條 例 》 第 40(1C) 條 ， 而 一 經 定 罪 ， 可 處 罰 款 2,000 元 及 監 禁 6 個 月 。

Suspected UBW , 1823 , 留聯絡電話

你唯有希望業主唔係特權人

𨋢口貼A單位正確方向的指示牌